---
title: >-
    شمارهٔ  ۱۸
---
# شمارهٔ  ۱۸

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>باز هر شب دل به تنگ از ناله ‌زار خودست</p></div>
<div class="m2"><p>سینه‌ام درمانده آه شرربار خودست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>دوستان بر بستر مرگم خراب افکند باز</p></div>
<div class="m2"><p>نرگس مستی که خود پیوسته بیمار خودست</p></div></div>